［switch］Project Diva MEGA39’s

有冇人覺得個菇頭好撚廢
左右拉不斷錯
zR zL R L打唔撚到個左右拉

用pro制

冇買

係咪關joycon飄移事？試下上網搵辦法搞搞佢或者攞去整
Pro制我用落發現係呢隻game唔岩用
首先佢鍵程長，連打位難㩒好多
其次佢左邊個上下左右制成日會感應錯，尤其㩒下制成日出右（唔知係咪我隻制壞左）